點先知份intern有無伏

比左offer人工8k一個月
做就類似event 咁既嘢
ot有40蚊一個鐘
澳州上市公司

會唔會多嘢做到仆街

上去見工咪睇到啲同事 睇到啲氣氛
之後你都估到大半啦

Between 多野做點解係有伏

Intern唔會多野做得去邊啦

intern點會俾多野你做呀
又乜都唔識
完左intern話走就走唔洗負責任
你敢做多人地都唔敢俾多野你做啦

間野外資
硬係覺得intern人工高會好多嘢做

利申：奴性重

咪同同行比較下人工lor

八千其實正常價
好多公司都出黎個價
咁咪相對selective d 姐

做intern 要大公司個名氣就得

我人工得你一半咋屌

computershare ?

yes 你又係？

yes 我都攞到offer

同事
準備無限ot未

我個陣做 3k架

其實好驚

me too 好驚放工無gym do
巴打有無tg 認識下

pish

我果時近一萬
做既野同正職冇分別
然後逢星期五ot到凌晨三點

凌晨三點...🤦🏻‍♂️

伏唔伏睇你呀頭比咩你做

晚飯都未食
可以claim的士錢
有比return offer我，但婉拒左

但學唔學到野 定係做啲手板眼見工夫嘅野？

你係唔會知多唔多野做架喎而家

same ask